點解啲港女會鍾意韓國？

呢個國家真係好撚垃圾

多靚仔

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家！

以上為節錄內容，覺得有道理請睇全文：

想做韓國肉便器

我鐘意

飲食文化又冇

因為佢地有得帶口罩出街囉
黑衫黑褲黑鞋黑口罩

好過韓國先

韓狗成個東南亞都橫行咁濟

東亞得日本無影響

仆街韓狗

鳩短又早洩

亞洲來講，香港仔大J,屌到d日本妹叫哂，話日本仔細

飲食文化單調，黎黎去去都係食個d野，市容又差，又冇野好買，景色又唔係特別靚

韓國人講野好大聲 個人覺得韓文好難聽

值得學習既地方係富二代大學不公平待遇可以牽扯出朴槿惠大大單野
電視節目偶像選手造馬會有警察查同埋立案監控
雖然港女鐘意韓團多數係因為人地皮相好……
當然韓國有衰野，聲大無禮貌急躁等等等等
有啲人下下淨係識講咩肉便器真係無意思

韓國人夠勇武

本身呢個民族d人就係好撚柒粗魯

起碼佢哋就係會勇武爭取民主啊

真

都唔啱音

因為泡菜有聲援我地

美國夠有

因為人地識韓農十八掌

韓仔因爲

因為韓劇, k-pop

日本好好多

韓國人支持香港多過日本

韓國＞日本

鍾意香港人多啲

人地日本一樣有反送中model

香港仔仔

自推有關黑警黨鐵破壞

我有個大膽嘅想法 求吓你哋入嚟 幫推

做樣查咋，你睇下勝利單野，咁都可以冇罪

一朝天子一朝臣姐
之前日本風好勁 依家轉韓風姐
日後又會轉番唔知咩風

雖然我覺得韓風好撚垃圾
D男人搞到成個女人咁 我覺得D美國佬去到真係會講U竟然是個BOY
D女人又淨係賣弄性感

亞洲下個到越南/泰國，有錢

韓國女人整容，日本妹贏九條街

鍾意俾大隻oppa粗獷對待

韓國人今次幫助香港咁多，都可以咁多racist speech/stereptypes...

鍾意J短泡菜

韓國寫bno係中國人

點都好過鐘意韓國瑜

港女夠鍾意洋腸

咪有司法改革緊
遊行撐曹國（空降落去嘅司法部長
主張撿控削權

因為人地有民主 抗爭起上黎勇武過香港人

韓國警商勾結好嚴重

我鍾意會投票既科大仔

要人！科大要科大人！！
班nds推左個黨員選入校董會
選到既話佢地諗住收窄學生會既權力
之後滲多啲自己人入去，定啲措施幫助ust大陸人

科大校董就快失守啦！科大人入黎啊！投票啊！

班大陸人靜靜雞係wechat吹哂雞去左投票啦
佢地係朋友圈推得好行，但好似冇咩local留意到

架妹咪一樣大把鍾意韓仔
連架仔都有唔少跟韓星打扮

其實韓妹/仔嗰啲就算係整容，你都會覺得佢係個靚仔/性感女，身材高大有肌肉/有前有後，畀人感覺係一個人類嚟

日本妹下下化做可愛風但大脾粗過象腿嗰下真心柒，尖能直覺話我知日本妹體脂高到漏油

跟住日本仔又硬係要瘦過枝柴、中長留陰先溝到女，明星係唔錯嘅，但一般人咁樣真心唔係幾okay囉

利：工作關係周不時見到日本人